<resources>
    <string name="app_name">모아배경화면</string>
    <string name="helphome"><![CDATA[1. 홈 화면에서 원하시는 카테고리 테마를 선택하여 주세요.]]>\n
    <![CDATA[2. 원하시는 카테고리를 선택하시면 해당 카테고리 화면으로 넘어갑니다.]]>\n</string>
    <string name="helpactivity"><![CDATA[3. 해당 카테고리에서 원하시는 이미지를 선택해 주세요.]]>\n
    <![CDATA[4. 저장을 누르시면 이미지가 다운로드 됩니다.]]>\n</string>
    <string name="helpmenu"><![CDATA[5. 홈 화면에서 메뉴를 누르시면 다양한 메뉴가 나옵니다.]]>\n
    <![CDATA[6. 다운로드 된 사진을 보고 싶으시면 사진 보관함을 클릭 하세요.]]>\n
    <![CDATA[7. 문의하실 내용이 있으시면 텍스트를 써 주시고 sms전송 버튼을 누르시면 바로 관리자에게 전달 됩니다.]]>\n</string>
    <string name="provision"><b><font size="20"><![CDATA[제 1장. 총 칙]]></font></b>\n
<b><![CDATA[제 1 조 (목적) 본 약관은 회원( 모아모아배경화면 서비스 약관에 동의한 자를 말합니다. 이하 "회원"이라고 합니다.)
이 Juhyeon (이하 "회사"라고 합니다.)이 제공하는 모아모아배경화면 서비스(이하 "서비스"라고 합니다)를 이용함에
있어 회사와 회원의 권리·의무 및 책임사항을 규정함을 목적으로 합니다.]]></b>\n
<b><![CDATA[제 2 조 (이용약관의 효력 및 변경)]]></b>\n
<![CDATA[1. 회원이 온라인에서 본 약관의 "동의하기" 버튼을 클릭하였을 경우 본 약관의 내용을 모두 읽고 이를 충분히 이해하였으며, 그 적용에 동의한 것으로 봅니다.]]>\n
<![CDATA[2. 회사는 콘텐츠산업 진흥법, 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률, 소비자 기본법 약관의 규제에 관한 법률 등 관련법령을 위배하지 않는 범위에서 본 약관을 개정할 수 있습니다.]]>\n
<![CDATA[3. 회사가 약관을 개정할 경우에는 기존약관과 개정약관 및 개정약관의 적용일자와 개정사유를 명시하여 현행약관과 함께 그 적용일자 10일 전부터 적용일 이후 상당한 기간 동안 공지만을 하고, 개정 내용이 회원에게 불리한 경우에는 그 적용일자 30일 전부터 적용일 이후 상당한 기간 동안 각각 이를 서비스 홈페이지에 게시하거나 회원에게 전자적 형태(전자우편, SMS 등)로 약관 개정 사실을 발송하여 고지합니다.]]>\n
<![CDATA[4. 회사가 전항에 따라 회원에게 통지하면서 공지 또는 공지ㆍ고지일로부터 개정약관 시행일 7일 후까지 거부의사를 표시하지 아니하면 이용약관에 승인한 것으로 봅니다. 회원이 개정약관에 동의하지 않을 경우 회원은 이용계약을 해지할 수 있습니다.]]>\n
<b><![CDATA[제 3 조 (관계법령의 적용) 본 약관은 신의성실의 원칙에 따라 공정하게 적용하며, 본 약관에 명시되지 아니한 사항에 대하여는 관계법령 또는 상관례에 따릅니다.]]></b>\n
<b><![CDATA[제 4 조 (서비스의 내용) 회사가 제공하는 서비스는 아래와 같습니다.]]></b>\n
<![CDATA[서비스 명 : 모아모아배경화면]]>\n
<![CDATA[서비스 내용 : 온라인을 이용한 배경화면 다운로드 서비스]]>\n
<b><![CDATA[제 5 조 (서비스 이용요금)]]></b>\n
<![CDATA[1. 회사가 제공하는 서비스는 기본적으로 무료입니다. 단, 별도의 유료 서비스의 경우 해당 서비스에 명시된 요금을 지불하여야 사용 가능합니다.]]>\n
<![CDATA[2. 회사는 유료 서비스 이용요금을 회사와 계약한 전자지불업체에서 정한 방법에 의하거나 회사가 정한 청구서에 합산하여 청구할 수 있습니다.]]>\n
<![CDATA[3. 유료서비스 이용을 통하여 결제된 대금에 대한 취소 및 환불은 회사의 결제 이용약관 등 관계법에 따릅니다.]]>\n
<![CDATA[4. 회원의 개인정보도용 및 결제사기로 인한 환불요청 또는 결제자의 개인정보 요구는 법률이 정한 경우 외에는 거절될 수 있습니다.]]>\n
<![CDATA[5. 무선 서비스 이용 시 발생하는 데이터 통신료는 별도이며 가입한 각 이동통신사의 정책에 따릅니다.]]>\n
<![CDATA[6. MMS 등으로 게시물을 등록할 경우 발생하는 요금은 이동통신사의 정책에 따릅니다.]]>\n
<b><![CDATA[제 6 조 (서비스내용변경 통지 등)]]></b>\n
<![CDATA[1. 회사가 서비스 내용을 변경하거나 종료하는 경우 회사는 회원의 등록된 전자우편 주소로 이메일을 통하여 서비스 내용의 변경 사항 또는 종료를 통지할 수 있습니다.]]>\n
<![CDATA[2. 1항의 경우 불특정 다수인을 상대로 통지를 함에 있어서는 웹사이트 등 기타 회사의 공지사항을 통하여 회원들에게 통지할 수 있습니다.]]>\n
<b><![CDATA[제 7 조 (서비스이용의 제한 및 중지)]]></b>\n
<![CDATA[1. 회사는 아래 각 호의 1에 해당하는 사유가 발생한 경우에는 회원의 서비스 이용을 제한하거나 중지시킬 수 있습니다.]]>\n
<![CDATA[	1) 회원이 회사 서비스의 운영을 고의 또는 중과실로 방해하는 경우]]>\n
<![CDATA[	2) 서비스용 설비 점검, 보수 또는 공사로 인하여 부득이한 경우]]>\n
<![CDATA[	3) 전기통신사업법에 규정된 기간통신사업자가 전기통신 서비스를 중지했을 경우]]>\n
<![CDATA[	4) 국가비상사태, 서비스 설비의 장애 또는 서비스 이용의 폭주 등으로 서비스 이용에 지장이 있는 때]]>\n
<![CDATA[	5) 기타 중대한 사유로 인하여 회사가 서비스 제공을 지속하는 것이 부적당하다고 인정하는 경우]]>\n
<![CDATA[2. 회사는 전항의 규정에 의하여 서비스의 이용을 제한하거나 중지한 때에는 그 사유 및 제한기간 등을 회원에게 알려야 합니다.]]>\n
<b><![CDATA[제 8 조 (면책)]]></b>\n
<![CDATA[1. 회사는 다음 각 호의 경우로 서비스를 제공할 수 없는 경우 이로 인하여 회원에게 발생한 손해에 대해서는 책임을 부담하지 않습니다.]]>\n
<![CDATA[	1) 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력의 상태가 있는 경우]]>\n
<![CDATA[	2) 서비스 제공을 위하여 회사와 서비스 제휴계약을 체결한 제3자의 고의적인 서비스 방해가 있는 경우]]>\n
<![CDATA[	3) 회원의 귀책사유로 서비스 이용에 장애가 있는 경우]]>\n
<![CDATA[	4) 제1호 내지 제3호를 제외한 기타 회사의 고의ㆍ과실이 없는 사유로 인한 경우]]>\n
<![CDATA[2. 회사는 서비스 및 서비스에 게재된 정보, 자료, 사실의 신뢰도, 정확성 등에 대해서는 보증을 하지 않으며 이로 인해 발생한 회원의 손해에 대하여는 책임을 부담하지 아니합니다.]]>\n
<b><![CDATA[제 9 조 (규정의 준용)]]></b>\n
<![CDATA[1. 본 약관은 대한민국법령에 의하여 규정되고 이행됩니다.]]>\n
<![CDATA[2. 본 약관에 규정되지 않은 사항에 대해서는 관련법령 및 상관습에 의합니다.]]>\n
<b><![CDATA[제 10 조 (회사의 연락처) 회사의 상호 및 주소 등은 다음과 같습니다.]]></b>\n
<![CDATA[1. 상     호 : Juhyeon]]>\n
<![CDATA[2. 대 표 자 : 박주현]]>\n
<![CDATA[3. 주     소 : 경기도 안양시 동안구 경수대로707번길 42, 702호]]>\n
<![CDATA[2. 대표전화 : 010-4032-2159]]>\n\n

<b><![CDATA[부 칙]]></b>\n
<![CDATA[제1조 (시행일) 이 약관은 2017년12월02일 부터 시행한다.]]>\n
<![CDATA[1. 소     속 : Juhyeon]]>\n
<![CDATA[2. 연 락 처 : 010-4032-2159]]></string>
</resources>
